天水圍頭中彈手足仍然危殆 請集氣

疑被催淚彈射中頭 傅同學仍昏迷命危
立場報道2019/11/15 — 2:26
前晚（13日）有示威者在多區堵路，其中在天水圍警署外有大批市民聚集，15 歲的傅同學疑被催淚彈射中頭，顱骨骨折。消息人士指，傅同學手術紀錄為槍傷，現時情況仍然危殆，昏迷指數只有3分，屬最低分，「即係眼無張開、插喉、對痛楚無知覺反應。」

手足唔係condom呀！點解新聞沉晒底
大家一齊集氣，支持佢要快d平安無事！
佢只係得15歲，仲有好長嘅路要行，唔應該受咁嘅苦。
手足加油，快d好番

加油 一定要醒番呀

加油

集氣！

集氣！！一定要無事

加油!

頂住啊手足

集氣！手足一定要平安無事

手足加油 好返一齊行動

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

今日係我生日
如果許願有用
希望佢可以醒返，恢復健康

集氣

一定會實現

集啊！！！！！！

加油！快啲醒！

集氣，煲底相見啊

Push

我推呀
要有事

手足希望你大步擸過！

要冇事！

加油呀！！

加油呀，頂住呀

捱過去呀

加油!撐住

係!

集氣 堅持呀手足！

有冇得去探下佢？

推

等你煲底呀

加油啊

推呀需要集氣大會

頂住

頂住呀

起身呀！

其實佢只係經過
就被射

差役係謀殺

醒左變植物人咪仲慘過死

推，頂住

加油！要頂住醒返呀！

加油

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

集 氣 ！ 加油啊 一定無事

手足加油！！！

撐住呀！！ 快d醒返一齊睇住人權法生效 點制裁班垃圾

加油！

醒番落醫院大堂睇下滿晒支持你既信息

一定要無事！

手足頂住呀！大家等你！

再集氣

推
唔好花時間力氣捉鬼喇

天佑好人

祈求上天保佑手足平安

有無消息

早日康復

手足撐住

集氣一定要冇事

集氣
要早日康復啊

小朋友
起身啦！
仲有好多嘢你未睇過未玩過未食過架！

今晚可唔可以探手足？

手足快d醒
想食咩醒返姐姐請你食
快d好返呀 仲要煲底下除罩相見架

頂住呀手足

天水圍手足加油

唔係話想食熊仔餅？

一定要醒返啊

快推上熱門

10連

9

8

手足頂住

7

6

集氣！！加油！！！

5

好撚大鑊

集氣一定冇事！

P

推，頂撚住

721 831

加油 撐住

我都想 可能會去
整個 Lennon wall?

一齊煲底見
好人一生平安

手足快啲好翻
想食咩好西 去邊到旅行 哥哥都請你食請你去 快啲起身

up

集氣！！！

睇到好想喊 點解每日都有死傷.....
手足加油

手足要平安無事

頂住，你一定會無事！

加油呀
支持住

推 要冇事呀

加油！！大步欖過！

好呀！

我地要通過香港民主法案，要俾壓力參議院。
麻煩文宣做嘢。
如果留有核彈級警暴片。 麻煩呢2日要盡出。 打好國際戰線先。

頂住啊，手足

加油呀

連登集氣

求你大步攬過🙏🙏🙏🙏

頂住呀！

傅同學，快啲好返

集氣!!!!

集氣！！

頂住呀！！！

傅同學，我地已經當左你係親生兄弟，你一定要醒番，香港人願意養你一世！
求天保佑呢個後生仔大步檻過！

集氣呀!!!!!!!!!!

頂住呀弟弟

Bless him

加油～～ 要一齊行落去！！！

勿分化 勿割席 只祈求手足平安！

推呀

Godspeed

集!

請問有無人知另一位天水圍中頭女手足點?

蘋果話冇咩大礙 好似送院果晚都有意識既

加油撐住呀

加油呀手足

一定要無事！！

集氣！！！等你呀！

加油傅同學！！

寶寶加油

撐住呀！

手足仲好細 頂住呀

快d醒翻啊少年

點解咁少新聞報導！推俾更多人關注！！！

撐住

同學加油，一定要好返
你既仇，大人會幫你報

點解過左兩晚情況都仲未穩定

求下你一定要醒返

我唔知醫院咩環境 但今晚會出左去先
拎定memo

係咪大家已經麻木左 黑警殘殺小朋友都冇人理 好心痛！

好呀 希望今晚會聽到佢醒返

快d好返
向黑警討回公道
告佢謀殺

弟弟加油啊！

pish

集集集

集氣呀手足要無事

集氣呀
手足想食咩 醒返衝過黎請你食呀

集

有冇人知最新消息 好擔心
弟弟快啲醒喇

721

求下你一定要冇事

加油
一定要醒番

喃嘸阿彌陀佛，祝早日康復

借推

文宣重點全撚部講二噁英啦

Pish

咩環境

集集！！！

感覺就一直都等唔到關於呢位手足嘅消息 好擔心

頂住呀手足天有眼 求下你 帶走左父母 比2兄弟可以繼續行落去

求下你快啲好返

撐住！手足等緊你。

新年大家可以約埋打邊爐。

努力呀手足

起身呀小朋友！！！！！你咁懶訓既，依嘉天氣凍左係會賴床我明既，不過訓多陣好啦，因為我地就黎嬴啦，邊個恰你既popo 都無一幸免所以miss 左大團圓結局就唔抵啦係咪先？

重有煲底相見唔可以放飛機，好無禮貌架！！！！

撐住，唔好掉低我地，唔好比popo 得逞

恭喜🎉

手足加油好返你鍾意食乜都得

放心 你死左都唔會有人知

加油💪🏻

手足撐住！

god bless

加油啊啊啊啊啊啊啊

pray for him

撐住啊，手足

頂住啊！！手足！！！
大家都等你起身架！！！
加油！

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

加油!!

等你健康出院

好人一生平安

要平光渡過！

頂住手足

god bless you
if there is god

手足頂住 我哋仲要喺煲底相見㗎

Up

或者冇消息即係好消息，細佬你一定要冇事

有冇人知佢最新情況係點?醒返未？

希望再聽到會係好消息

希望你醒左

咩情況

勿麻木

佢點呀